[同路人入] 我想講一講一個十六歲𡃁仔嘅睇法

純分享，不喜請插
求大家睇咗佢

小弟係一個十六歲嘅無知天真少年
近兩三個月可以嘅都有去發夢
出席率高達八成
由六月頭係後面幫手遞物資到七月尾係前線食彈
可以話係大開眼界、獲益良多
從警狗同正苦嘅無恥到手足對香港嘅愛
真係一覽無遺
各位巴絲亦都令我對香港有返啲希望

回想起六月
先不論中間游離嘅人
成個反送中陣營至少全連登上下
都非常團結
膠post三毛post分化post一係冇人理
一係畀人屌
出到嚟大家嘅合作同團結
一齊為香港努力嘅精神真係令我好感動
亦都係我一路無懼雙親阻止同荷包空虛
堅持出嚟嘅動力

到六月中
開始有烈士輕生
緊張同傷感憤慨嘅氛圍充斥住香港
同時間令我哋知道
我哋一定要堅持落去直到最後勝利嘅一刻
唔可以白白浪費烈士嘅心意

大家開始有更多形式嘅抗爭方式
我亦都不分和理非同勇武咁照樣出席
因為我知道我做嘅呢啲都比唔上烈士嘅犧牲
我要盡我所能做所有我可以幫到香港嘅嘢

一直到七月
大家嘅行動不斷升級
正苦嘅無視、警狗嘅走火入魔、鄉黑嘅喪心病狂
都無法熄滅我哋心中烈火
要為香港出一分力嘅決心
向惡勢力說不嘅勇氣
守護家園嘅意念驅使我哋係催淚煙同橡膠子彈之中
繼續向前、無畏無懼
因為咁樣先可以回報呢個我哋在此出生
又養育我哋嘅城市
盡我哋嘅責任令佢變得更好

但係最近
可能對家真係冇棋啦
鄉黑都出埋我哋都唔走嘅
佢哋要係我哋內部切開我哋、分化我哋
模糊我哋嘅視線、淡化我哋對香港嘅愛
琴晚連登突然出現大量三毛分化post
現場亦都有鬼
令大家無所適從、頓失方向

我唔知我會唔會畀人話三毛分化
但係我求下大家
無論外面點樣睇我哋
我哋都唔可以嫌棄我哋每一位手足
大家都做出咗努力
絕對唔可以同任何一個割蓆

我哋係香港人
我哋都好愛香港呢個地方

不割蓆 不分化
兄弟爬山 呢啲唔係口號
係 原則
我哋唔好再批判手足對錯
檢討係可以 割蓆係萬萬不能

琴日我哋好成功咁發動罷工
抗爭亦遍地開花
我哋一定要堅持住
拖緊彼此嘅手
直到勝利嘅一刻除咗口罩係煲底相擁
倚仗嘅正正係我哋心中對香港嘅愛
烈士、被捕同中槍嘅義士為我哋作出嘅犧牲
我好相信烈士亦都唔想今次又再內鬨而失敗

正因為我哋體驗過催淚彈嘅刺眼、嗆鼻、痛苦
我哋更加唔好令之後嘅下幾代都要試
呢個係一個最好嘅機會
Now or Never

各位巴絲加油

光復香港 時代革命

sorry 好長
求大家睇睇佢

支持

加油希望下年有個正常嘅開心暑假

推呀

呢個要睇林鄭

弟弟加油 多謝你

推

加油！！！

自推

以至誠之心行事，光明磊落，此林鄭之流所不能解亦不能敵也

大家唔好灰心！兄弟緊有一個係你左近

光復香港 時代革命

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

巴打一定要保重

係

pish樓主好波
16歲就覺醒咗

庸庸碌碌咁耐仲唔俾你威番次

推
多謝各位巴絲

加油

up

光

復

香

港

時

代

革

命

還你們青春
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

睇曬 大家加油

我哋係香港人
我哋都好愛香港呢個地方

光復香港，時代革命

1

2

推你

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

放心, 我一定唔割 唔篤灰
亦都係今次咁多人賭上生命前途咁出嚟
我覺得我有責任去一齊爭取, 唔應該將責任同負擔由年輕人揹起晒
我唔係次次出到嚟, 但出到嘅都出
亦盡量去解釋同影響身邊嘅人去理解而家發生嘅事

有人同我講, 話阻人返工唔啱, 阻路唔啱
屌鳩我話我支持運動, 叫我解釋點解要咁做
我同佢哋講：咁你有咩建議係切實可行又會令到政府正面回應?
我唔會話佢哋唔啱, 因為大家都摸索緊可以點樣令到政府回應
如果我冇提議俾到大家, 我更唔會有資格可以指責

香港人係一個令我自豪嘅身份
因為有一群熱愛香港而且出心出力去守護香港嘅人喺度
係大家對香港嘅珍惜令我自豪
而我亦會繼續珍惜香港, 守護香港

各位巴絲嘅回覆真係令我心頭一暖

小朋友多謝你 幫推

再推推先

五大訴求，缺一不可

推！謝謝你出來替大家爭取！
絕不割蓆

多謝大家

不割蓆 不分化 兄弟爬山
文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)